{"name": "Mon canap\u00e9 \u00e0 Ch\u00e2teauboeuf", "description": "C'est assis dessus que j'ai lu Le Gu\u00e9pard.", "tags": ["canap\u00e9", "fort-de-france", "Martinique", "LaMeynard"], "symbol": "OBJKT", "artifactUri": "ipfs://QmVLwEXUCRfZoQp22G5y4DxKxccPn2KRbzzTZ8y6nMBzjZ", "displayUri": "ipfs://QmT7wDPd5HhK3Q9W8oFhoZ94y7Sn39XERTbdVj4zJSvkLp", "thumbnailUri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "creators": ["tz1d86CEpQKZrLdDoDdFHaAwUu1tcPUVSN4q"], "formats": [{"uri": "ipfs://QmVLwEXUCRfZoQp22G5y4DxKxccPn2KRbzzTZ8y6nMBzjZ", "mimeType": "image/jpeg"}], "decimals": 0, "isBooleanAmount": false, "shouldPreferSymbol": false}