{"__version": 1, "token_id": 684884, "symbol": "OBJKT", "name": "9-11 Statue of Liberty and WTC fire", "description": "Deutsch: Terroranschl\u00e4ge des 11. September 2001 in New York City: Blick auf World Trade Center und Freiheitsstatue. (Foto: National Park Service)\nEnglish: September 11 attacks in New York City: View of the World Trade Center and the Statue of Liberty. (Image: US National Park Service)\nEspa\u00f1ol: Atentados del 11 de septiembre de 2001 en Nueva York: Vista del World Trade Center y de la Estatua de la Libertad. (Imagen: Servicio de Parques Nacionales de los EE.UU.)\nFran\u00e7ais : Attentats du 11 septembre 2001 \u00e0 New York : Vue du World Trade Center et de la Statue de la Libert\u00e9. (Image : Service des parcs nationaux des \u00c9tats-Unis)\nNederlands: Terroristische aanslagen op 11 september 2001 in New York City: het World Trade Center en het Vrijheidsbeeld. (Afbeelding: National Park Service)\n\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439: \u0422\u0435\u0440\u0430\u043a\u0442 11 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f 2001 \u0432 \u041d\u044c\u044e-\u0419\u043e\u0440\u043a\u0435: \u0412\u0438\u0434 \u043d\u0430 \u043e\u0445\u0432\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0433\u043d\u0451\u043c \u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 (\u0412\u0422\u0426) \u0438 \u00ab\u0421\u0442\u0430\u0442\u0443\u044e \u0421\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u044b\u00bb. (\u0424\u043e\u0442\u043e US National Park Service)\nSuomi: Syyskuun 11. p\u00e4iv\u00e4n 2001 terroriteot : World Trade Center tulessa, etualalla Vapauden patsas. (Kuva : National Park Service)", "artifact_uri": "ipfs://QmWFAEbLvuxgCt2ykUg4h8bieXjinx6kqQSyeYMVtH4eWP", "display_uri": "ipfs://QmdydEGUFZiAJeWXPNFzdyZwuQPNXA2HrTJTUDd2oMSUcK", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmWFAEbLvuxgCt2ykUg4h8bieXjinx6kqQSyeYMVtH4eWP", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1W12zMqhdSfGF3EjkRJ4tXUqq4cagX6S9G"], "tags": ["news"], "extra": {}}