{"__version": 1, "token_id": 496248, "symbol": "OBJKT", "name": "ZINE #1 - CAMPO?", "description": "O campo \u00e9 o resultado de questionamentos sobre a realidade do artista e da arte, um espa\u00e7o que surge da emerg\u00eancia de movimento, da procura pela cria\u00e7\u00e3o de novos espa\u00e7os para se transitar e solidificar novas estruturas.\n\nO campo \u00e9 o resultado da arte e da consci\u00eancia de se sensibilizar com as suas express\u00f5es sobre o mundo, e das express\u00f5es do mundo sobre si.\n\nO campo assume a sua express\u00e3o e se permite existir.\n\n*O Campo, segundo a Gestalt, se refere ao espa\u00e7o fenomenol\u00f3gico em que as figuras e fundos se relacionam. As figuras s\u00e3o nossas manifesta\u00e7\u00f5es. Os fundos, nossas hist\u00f3rias, nossa vida. O campo \u00e9 o que est\u00e1 entre, junto, da rela\u00e7\u00e3o entre as figuras e fundos.\n\nARTE RESID\u00caNCIA ART\u00cdSTICA GALERIA\n\nCAMPO @PROJETOCAMPO 2021\nCAMPO is the result of questions about the reality of the artist and of art, a space that arises from the emergence of movement, from the search for the creation of new spaces to transit and solidify new structures.\n\nCAMPO is the result of the art and awareness of being sensitized to its expressions about the world, and the expressions of the world about itself.\n\nCAMPO assumes its expression and allows itself to exist.\n\n*CAMPO, according to Gestalt, refers to the phenomenological space in which figures and backgrounds are related. Figures are our manifestations. The backgrounds, our stories, our lives. The field is what lies between, together, the relationship between figures and backgrounds.\n\nART ARTISTIC RESIDENCE GALLERY\n\nCAMPO @PROJETOCAMPO 2021", "artifact_uri": "ipfs://QmYYdXe94rHgQm4dkRWmnSWNtmpECT36p8BtcPhXoG1Pup", "display_uri": "ipfs://QmZaoQtba33buZgaRnozczC1poRk8H4YSsBpNtyaFhzkSG", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmYYdXe94rHgQm4dkRWmnSWNtmpECT36p8BtcPhXoG1Pup", "mimeType": "application/pdf"}], "creators": ["tz1TKhgT6SZn84NszfBTmuUYTWUNyyn5xoZ2"], "tags": ["campo", "projetosindependentes", "brazil", "saopaulo", "arte"], "extra": {}}