{"__version": 1, "token_id": 681216, "symbol": "OBJKT", "name": "SOY MI ESENCIA", "description": "Inspirada en el respeto a nosotros mismos, al pr\u00f3jimo y a la naturaleza como la semilla y su ra\u00edz que se alimenta de la tierra, crece y se desarrolla en paz y armon\u00eda con su entorno.\n\nFlora y fauna, riqueza natural por excelencia que merecen todos nuestros cuidados, brindan el alimento y el aire que respiramos.\n\nUn juego entre el pincel y el lienzo con varias capas de acr\u00edlico dando origen a un pavo real majestuoso en su entorno natural que luce una corona y un collar de flores integr\u00e1ndose con su ser, mientras crece sobre \u00e9l la vida que enaltece su grandeza.\n\nDejemos que nuestra esencia fluya de manera natural y crezca como la semilla y su ra\u00edz.", "artifact_uri": "ipfs://QmQY68NGpZBQ7STWNb1ZtWH6nLHrmZurJJuTnqBywXR3pR", "display_uri": "ipfs://QmQY68NGpZBQ7STWNb1ZtWH6nLHrmZurJJuTnqBywXR3pR", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmQY68NGpZBQ7STWNb1ZtWH6nLHrmZurJJuTnqBywXR3pR", "mimeType": "image/gif"}], "creators": ["tz1enzF3frVYoxT5JC4FgQstJ9juxvRtGCRL"], "tags": ["pavoreal", "aves", "pajaros", "plantas", "naturaleza", "flora", "fauna", "semilla", "raiz", "pazyarmonia", "airepuro", "coronadeflores", "collardeflores", "vidaenarmonia"], "extra": {}}