{"__version": 1, "token_id": 544311, "symbol": "OBJKT", "name": "motionless in my memories, I run", "description": "*** **** **** ** *** ***\n\nEu decidi andar pelo meu pal\u00e1cio de mem\u00f3rias hoje\nAchei um c\u00f4modo em preto e branco, em ru\u00ednas\nA porta dava para outro lugar\nPor ela eu vi uma lembran\u00e7a colorida\nn\u00f3s dois na inf\u00e2ncia correndo um atr\u00e1s do outro\nEnt\u00e3o um vento forte e frio atingiu minha cara\nEu me distra\u00ed por um segundo, e quando voltei\nQuando voltei as cores tinham ido embora\nE n\u00f3s dois t\u00ednhamos parado de correr\nAo perceber que nunca alcan\u00e7ar\u00edamos um ao outro\n\nI decided to walk through my memory palace today\nI found a black and white, ruined room\nThe door led to another place\nThrough it I saw a colorful memory\nthe two of us in childhood running after each other\nThen a strong cold wind hit my face\nI was distracted for a second, and when I came back\nWhen I came back the colors were gone\nand we both had stopped running\nRealizing we'd never catch up with each other", "artifact_uri": "ipfs://QmUF1JgYAg9PfSS7jUmbf3KZq2pLBBZmSjanHsXZ6wfeJ3", "display_uri": "ipfs://QmaDYEZAXkeQV79uZ3vMpbXPnQGJ688BrsjUQUWg2iBGmS", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmUF1JgYAg9PfSS7jUmbf3KZq2pLBBZmSjanHsXZ6wfeJ3", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1YSMtKyywzpfii3wHTg82HxVcA41oQ4Aq1"], "tags": ["poem", "poetry", "poema", "poesia", "photomanipulation", "blackandwhite", "noise", "grain", "sad", "memory"], "extra": {}}