{"__version": 1, "token_id": 654811, "symbol": "OBJKT", "name": "A sombra do caf\u00e9!", "description": "Homem abanando caf\u00e9 num fim de tarde. Trabalho \u00e1rduo que foi e \u00e9 respons\u00e1vel pelo sustento de muitas fam\u00edlias brasileiras.", "artifact_uri": "ipfs://QmPgT1hQDMtdKzdrkhP1cCHDDCqYCE687KuHUqLaQ6AdCY", "display_uri": "ipfs://QmWVr67E2ajpidN738ErNQGN3dZtuUk2mjbdCNV6uyPWWN", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmPgT1hQDMtdKzdrkhP1cCHDDCqYCE687KuHUqLaQ6AdCY", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz2HpxTPRVAkm7psDWmoY5AzjNiCuLSPnAw8"], "tags": ["cafeteria", "agricultura", "gr\u00e3os", "campo", "fam\u00edlia", "ouro", "planta\u00e7\u00e3o", "peneira", "sol", "botucatu", "hist\u00f3ria", ""], "extra": {}}