{"__version": 1, "token_id": 640623, "symbol": "OBJKT", "name": "Suic\u00eddio Vegetal e a Pol\u00edtica Dourada", "description": "Poesias de um mundo pr\u00e9-pand\u00eamico, circa 13 - 18, sob a influ\u00eancia de tempos revoltos, juvenis\nTudo isto n\u00e3o voltar\u00e1 mais. Mas a\u00ed est\u00e1. Vivo para sempre.", "artifact_uri": "ipfs://QmUJoiPWAyc7RbWopw9V87NsGjc1TXHsoNYeN7QdX2L7jY", "display_uri": "ipfs://QmX94Crh3df1BnLZ5gaQkFe2qASTmjWp1irfnXH7ADmsbR", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmUJoiPWAyc7RbWopw9V87NsGjc1TXHsoNYeN7QdX2L7jY", "mimeType": "application/pdf"}], "creators": ["tz1WUL3KZ7ecvUj5S4Yg8hG5oLwTP2vnbvBt"], "tags": ["livro", "poesias", "brasil"], "extra": {}}