{"name": "Andr\u00e9 Matos Portrait", "description": " Portrait I made in memory of Andr\u00e9 Matos, conductor, composer, known worldwide for his work on Viper, Angra e Shaman. Andr\u00e9 passed away in 2019", "tags": ["Andr\u00e9", "Matos", "Angra", "Viper", "Shaman", "Art", "Painting"], "symbol": "OBJKT", "artifactUri": "ipfs://QmaTGHM2d7xmDcJ9XiYyemvx9uP1p51zX73oE7eP1M9Qw2", "displayUri": "ipfs://QmR4xv1xJiniYbdvZYM4a1w5xEGDUzkbyt13gL5kKFXVk3", "thumbnailUri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "creators": ["tz1L2wUD9vqqxe9W5S54JLjKULVUpNsqvkZh"], "formats": [{"uri": "ipfs://QmaTGHM2d7xmDcJ9XiYyemvx9uP1p51zX73oE7eP1M9Qw2", "mimeType": "image/png"}], "decimals": 0, "isBooleanAmount": false, "shouldPreferSymbol": false}