{"__version": 1, "token_id": 127974, "symbol": "OBJKT", "name": "Tipo Saudade ", "description": "\"P\u00e9 de Mandioca, Z\u00f3i de Guaran\u00e1\" by Carlos Moreira O.V. // tt-@falhitousbig ig-@moreiratattooer ***Uma chuva de prata do c\u00e9u vai descer, o esplendor da mata vai renascer e o ar de novo vai ser natural. Vai florir Cada grande cidade o mato vai cobrir, das ru\u00ednas um novo povo vai surgir e vai cantar afinal... As pragas e as ervas daninhas, as armas e os homens de mal, v\u00e3o desaparecer nas cinzas de um carnaval\"*** //m\u00fasica \"Esplendor da Mata\" (Jo\u00e3o Nogueira & Paulo C\u00e9sar Pinheiro)//  ", "artifact_uri": "ipfs://QmVzQNtVcSQ7sHboJzSbnRqDR76jnfEifDD5ErQV3zWFAE", "display_uri": "ipfs://QmVzQNtVcSQ7sHboJzSbnRqDR76jnfEifDD5ErQV3zWFAE", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmVzQNtVcSQ7sHboJzSbnRqDR76jnfEifDD5ErQV3zWFAE", "mimeType": "image/gif"}], "creators": ["tz1YP9DWNLijrrqvpM8UePVFnLx8yAu6W5Qq"], "tags": ["Real", "dream", "trip", "mandioca", "guaran\u00e1", "cassava", "guarana", "ove", "gif"], "extra": {}}