{"__version": 1, "token_id": 146050, "symbol": "OBJKT", "name": "06-18-2021", "description": "-4.5299, -37.6964 | Vila Estev\u00e3o, Aracati - Cear\u00e1 | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmeJkZ6Nv2nFejHTi4VwyhmUgsYcv4xVgVKifHH7GqAPgv", "display_uri": "ipfs://QmNQQj66ajFmyRTWbbGso6JFXNm5MgHoqeCrrmEoPze5BZ", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmeJkZ6Nv2nFejHTi4VwyhmUgsYcv4xVgVKifHH7GqAPgv", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture"], "extra": {}}